有冇人最近想分手

想分手係咩感覺
以前諗下分手都覺得痛痛地 但而家就算真係分
都冇晒感覺 唔想喊唔想暴食
想知係麻木咗定係分手原本就應該係咁？

721 831 101

721

831

其實係因為你對另外一半冇晒感情先冇感覺
照道理如果你係中意佢
分手就緊係痛到爆

對住佢都唔會話唔愛
但次次都係失望收場 有冇得救

一拍兩散

如果愛嘅話大家肯付出
又唔會話冇得救嘅
因為咩事失望啊？

其實好小事 但日積月累
可能係應承左既事冇做到 但理所當然咁
可能係對所有約會都唔上心 每次都遲到
可能係唔覆機 一日淨係覆幾次
可能係facetime既時候都打緊機 睇緊片 我一心諗住等佢忙完就可以傾計 但最後收到一句：我眼訓喇 早抖
係咪過左熱戀期就係咁

11.2 「求援國際，堅守自治」流水式集會

我要攬炒團隊、民間入紙師團隊，全力策劃，全球24城市響應，重演818百萬人盛況。

【主線任】震驚！！大量112維園流水集會文宣圖極秘流出！！

熱戀期正常大家都會上心啲嘅
都會想多啲時間見到另一半
睇得出你好錫另一半
講咁多句前面都會有可能
你地一齊左幾耐啊？

見到你用不推文先醒起要用

唔係好耐 大半年
聽講過咗熱戀期就係咁 冇晒話題可以講 冇晒一齊出去玩既慾望
我仲係每日好多野想分享 但佢隔個幾鐘先覆一次
慢慢就唔想再同佢分享

屌 都係唔記得用

我反而又唔覺得係冇晒話題
係因為一齊耐左 大家好多野都知道大家
正常人都會想同另一半分享嘅
如果約出黎見面會唔會好啲
超碼當面問佢點都要覆

分啦
呢d垃圾仔

但又冇可能日日見 所以就好壓抑

想知分手佢會唔會痛

會又點，最緊要自己舒服。明明一齊先一個月已經好似冇哂feel咁，一個月累積落泥嘅失望又唔改真係有些少無奈，去到我心入面個條線我就會分，好希望佢肯改

有冇當面傾過？
有時覺得 想傾開一個問題唔係想拗邊個啱邊個錯
只係想講自己感受

我以為係我出post..

呢個真，已經唔想分享，每次分享完都冇回應.. 好灰心

點解唔肯分？冷暴力但唔分手？

真命苦
失望係累積既 慢慢就會覺得絕望

失望得太多，覺得已經唔可以逆轉

我分手前都覺得 就算真係分手我都無所謂
點知真係分手之後喊到仆街

可能真係 灰心到冇晒希望

咩料..做人咁冇交帶 唔愛咪乾乾脆脆

冇錯
一樣仲愛緊
但開始失望緊... 有時勁灰

唔撚再愛＝基本上分撚得手。

不過 分手只需要一個人決定 如果你夠狠心 一樣照分到

我覺得只係你一早死左心姐

又唔一定係要日日見嘅
反而我覺得你地之間幾需要溝通
睇得出樓主好需要佢
或者你地呢方面可能要互相配合一下
搵一啲共識出黎

唔正常架，我之前拍長拖去到兩三年都一樣咁熱戀，可惜因為其他原因而分手。
而家同現任拍咗一年，越來越愛對方，越來越上心同著緊，唔會變到無計傾、唔理對方囉
講真感情需要雙方努力去維繫，好明顯而家係你仲著緊而佢無咁care了。好好同佢傾下 無改變就分手

吓?一定係痛撚到仆街架
會喊足成日,成個星期無心情無動力做野
會做啲想你可憐佢既野
會做啲就算落自己面都要叫返你返黎既事
你試問下呢到被分手既人有邊個唔撚痛?

I know that feel
好想自己有痛嘅感覺傷心感覺
但無

仲以為係我女朋友出post

寧願有感覺 代表感情仲係真實

Ching 咁你要比心機 救返女朋友對你既愛

男朋友係我初戀 同佢一齊嗰陣未係好鐘意佢 但而家我愈嚟愈癡身 有諗過如果我同佢分手我會點 但真係諗唔到好似佢已經係我生活嘅一部分 冇咗佢未至於要生要死 但已經依賴咗佢 唔想生活少咗一忽咁

初戀分手都真係痛既
不過諗返轉頭 覺得自己學左好多野
反而冇傷心同遺憾 少少都冇
我都曾經以為自己同其他人一樣
初戀係最愛 之後唔會再遇到更愛既人
但原來，
當你遇到 就會知道咩先叫最愛

可以嘅話我想一世都唔分手

同樓主好似
一齊一年 準備分手
睇唔到將來 同個心好淡...

係對方冇方向冇目標定點？

男朋友知道我呢幾日嬲咗 都好努力氹我
但我想要嘅係好似前咗靜靜哋傾一晚計
我只係想要佢一晚時間 將我嘅諗法話俾佢知
但佢忙我又忙 何況有咩唔開心佢寧願搵朋友

對方慢慢開始懶 會懶得見
而且有講過話覺得淡左 話順其自然行落去
我諗因爲係我對佢好 佢未搵到個新先唔走
我慢慢對佢做既野越黎越失望
覺得唔想對住一個唔係完全愛我既人一生
覺得佢令我好攰 好唔開心